點解我格甩底會有粟米羹味

定係你食開d栗米羹有格la底味？